今日目標，殺到理大，完成就走

今日目標，殺到理大，救完人就走。

大家要有明確目標，齊上齊落！！！！！

光復香港，時代革命

推

再推